強檢 兩個字 老強個強 檢你條毛個檢

一早叫你封撚左個關佢啦

仲有強檢依個詞語
好撚共產中文feel